連登仔成功投稿《金融時報》 論述港人進化抗爭模式

香港「反送中」浪潮未有因特首林鄭月娥「真誠道歉」冷卻，反而越演越烈。近日大肆報道抗議消息的連登討論區宣佈，已成功在英國《金融時報》投稿，講述今次香港人進化後、沒有領袖的抗爭模式。

文章率先今天在《金融時報》網上版刊登，明天亦會在《金融時報》報章刊出。投稿網民強調文章在《金融時報》刊出，雖然不算很大成就，亦未必值得連登仔、真正香港人開心，但已證明外國媒體仍然非常關注香港人，亦希望香港人最終成功創造歷史。
不過網上版文章刊登後不久便被抽起，投稿網民解釋由於文章最初採用筆名「連登仔」，但《金融時報》要求用回撰寫人的真實姓名，故文章暫時下架，已經盡速處理。